發過惡夢既小絲入一入黎

我知道 頭髮對女仔有幾咁重要 但我佛系睇live見到好多女絲主去左前線搬鐵馬同企最前 你已經好大機會比狗隻影抵左 而佢地都搵緊不同既cctv搜緊證
我短左兩年岩岩先留翻長 我既收成期到了就遇到咁既事 我都好唔捨得 但係記住 留得青山在 那怕無頭髮 剪左佢 我地雖然好似 葉劉咁樣 捍衛唔到自己髮型 但係 我地有剪頭髮既自由 相信我短髮都有人欣賞⋯ 乖 保護自己 係時候轉個新髮型

講得好 推爆佢！